點分新舊迴旋處

如題，
有冇巴絲識分

入圈前睇路牌劃線

睇地線

渣車要睇路牌同睇地線, 唔好剩係掛住望前面, 又得閒望下側鏡, 觀察下周圍

運吉處出咗份嘢教點睇同點行。

其實新舊嘅走法係咪一樣？

左轉攞左線打左燈
直去攞左線，入唔打燈，出打左燈
右轉攞右線，入打右燈，出打左燈

入圈望右
出圈望左

舊式讓外圈出先

好多人右轉KEEP著打右燈 跟著出熄燈 咁樣岩唔岩?

我出會打番左

正路都係 但見有D人KEEP任打右轉出/ 熄燈出

其實跟牌跟線行就得，分乜撚嘢新舊，咪又係迴旋處
係有啲柒頭唔撚識兜多個圈，唔睇線嚟行，所以先搞到啲人咁強調新舊式

運吉處既圖只供參考，大把係新舊混合....

咁就好易賴野啦
例如路牌上,6點入12點可以出,但係條線搞到你好似CUT線咁

最穩陣係直去都要入圈時打右燈，話俾圈內車聽你唔係左轉直出，因為圈內車唔會睇到你有冇打緊左燈
如果佢以為你左轉出，佢又係你左轉第一出口出，點知你原來直行，咁就賴野

言下之意運輸署個教學係錯嘅？

要慢慢行，防止啲人應該出又冇出

睇線位行就得
有意外時,邊個CUT線輸9成

所以咪話最重要係睇線，出唔到咪兜多個圈

其實可以簡單啲

舊式:臨出之前做外圏撚
新式:跟牌行留意有冇柒頭做外圈撚

6點入去12點出, 要兜圈都係要CUT線架啵

BTW, 新式同舊式最大分別係, 舊式有D撚樣6點入9點,都仲要行快線,
新式唔俾, 但D撚樣都照咁做

無論新舊都好6出9入都唔好行內圈

無論新舊都好6出9入都唔好行內圈呀

家住將軍澳, 見証過呢D趕住拎出世紙既人唔小

最慘上網d人話咁行係得
不過上網聽一半好

留名